有冇人教陳敏g觀鳥同睇雀嘅分別？

臭g種下菜又姣仔

觀，用五感，包括口

好痴線

我，摸鳥專家

Help me ok?

ok

好想比佢雙腳夾住隻雀